【白俄警暴】不論背景 要為所有警暴受害者發聲

我地唔係白左
所有人嘅live 都matter

為民主同公義嘅所有人都唔應該受迫害

自推

🇧🇾白俄羅斯自選舉後晚晚都如人間煉獄
現分享其中兩宗在於11/8/2020晚的警暴事件

1）的士司機Baranovichi因政府斷網無法得知新的封路規定。於是如常工作，接載了三名乘客（約15-16歲），行駛好一會，看到交通警在前方封路。他跟排在他前面的四輛私家車停下之際，後面突然衝出一輛警車。

防暴把車上（包括排在事主的士前的四部車）所有人拖出，把他們面朝地壓在地上，每人被四至五名防暴以警棍毆打。
其中一名年輕乘客被打至腎臟爆裂，他痛苦大叫，及後更開始口吐白沫。

接著防暴用警棍把車輛打爛。幾乎把所有人帶上警車，只留下青年及Baranovichi。臨行前更有警察語跟他說：「你可以繼續工作了。」

2）同一晚，在薄餅店Domino's Pizza也上演相似的一幕。防暴衝進Domino搜查。要全餐廳的顧客跟工作人員“面朝下躺在地板上”。查問及搜查各人隨身物品後才離開。
離開時警車更撞上了一輛Domino的汽車。

冇一隻狗係無辜

人地白俄鎮壓有咩問題

.

推!!! Stand with Belarus !!!!!!

Stand with Belarus

#standwithBelarus

#LukashenkoLeaveNow

Push

會員 #165028 - 何東精神（團結）
，前稱純正港人(港豬)，離地中產，天安門旅遊，Frizzle(港豬)，Alexander(離地)極有可能係五毛, 分化撚, mon-post狗或網軍, 請大家多加注意!
該會員以往言論：

#1 - 周街都貼連豬搞到心都煩哂

睇見隻豬就火滾想撕左佢

#1 - 誠哥真係好醒目

開金口講句要對年青人網開一面
而家旗下百佳, 豐澤等避開一劫
如果唔係被暴徒燒毀打爛唔知幾多間
我而家見到黑衫蒙面阻住我架車都唔出聲屌佢地
作狀支持佢地俾個like 等佢地放行

#1 - 想同琴晚太子站嘅一個勇武道歉

因為我當時太驚又怕死
所以同其他乘客撞你出門口
希望你無事
原諒我

#1 - 好怕d勇武派

街上面見到佢地都會避之則吉
怕會招惹埋d警察
琴日黃大仙站成班又面罩又防具咁衝入車廂
嚇到我下個站即刻落車

#1 - （求屌醒）一直唔明白你地搞抗爭做咩

我80後 本身都係中產階級 收入穩定又係專業人士
雖然近呢個月都聽左好多理據話要爭取好多野
包括撤回逃犯條例 調整警權過大 之類
但係我就唔明點解一定要搞到武力衝突先收手
再加上止舉令警民官民矛盾越來越大 對香港真係好咩

點解要搞咁多野 真心唔明每個星期搞一兩單衝突暴動真係好咩 已經港九新界都搞砸哂

#1 - 想報仇

[quote]發現女朋友個WhatsApp 有同第二個男仔有纏綿對話
我知道個男仔有參加社會又搞衝擊
宜家想搞佢罪証再報警篤灰

撐你既講法，但你有無支持blm先

Blm 其實本質上係應該撐
但呢加個趨勢 已經唔係平反與訴求嘅問題 都唔知撐乜
當然對於警暴一定係反對